hi 淡友 (631)

各位谷友今日戰績如何

你講先

入哂你袋

可唔可以挾熊軍到年30

挾你老母閪

尋日+4都夾我唔死 不過今日無得gel 聽日再gel頭

隻put蟹緊30%

樂天熊

係, welcome to the group

聽日期結完，係時候熊熊哈。

整埋表

懶追post

都岩既

想入GROUP 學野

牛過

你乜水？

[member] 求加 ［/member]

期結完多數跌？咩原因？

成日追你 POST 既 cd rom

Applied 求link

咁都人都想入

Applied

有料正常人都想入

X2

平時做CD ROM 想入GROUP學野

以為入錯post 招緊sp？

等睇今晚aapl amd

中左吃雞咪+100

apple 已爆升 超預期=爆升 符合=升 差過預期=已price in 又sing

升定跌

拿，特價牛又賣曬，香港聽日冇特價牛賣啦，全部按正價發售

跌阿 往死裡跌阿

就轉燈

牛牛吽

大芋日日派錢

熊得啦

11點棍落 牛軍睇路

準備牛

又落

今日如無意外係 27400-27500 左右，你 27500 想牛

準備又食多轉

希望你今日破燈

今朝熊左奶左野啦
0.056 >> 0.053 -3

地產股又發力上喇 上牛車係現家

一回就加沽啦

64390 0.056

轉燈！

轉燈

roger!

要炒即市先要熟識algo點運作，唔係亂9咁炒

期結大L 晒

上呀 !

仲唔係期結轉淡倉

美團真係優質股 市跌佢升
市反彈佢繼續升

傻閪先沽

好野來，另一隻係 788

有啲想沽

啱呀
根本餐飲就係內需重中之中
作為頭幾隻同股不同權既股票 唔係猛龍唔過江
蝕錢又點？一開始梗係大開支架啦
霸到個餅就會好似700咁印銀紙

尋晚上定，今朝瀨屎

又輸緊
SHIT~

好老實
尤其中國餐飲內需無限大
遲啲可以同順豐做埋外送
好快北極熊都要食美團
人多就要食飯 就要叫外賣
美團二千幾億市值絕對係平

你睇下啲白皮豬傻閪 起火箭上太空又搞乜鳩電動車先五百億市值
已經知美團潛力幾大

過埋今日睇定啲先喇

期結日，真係悶出個鳥來

岩岩先上水

期結就專心返工對沖
就快過年 留番個本好過新年留留仲比大戶撚狗

做大陸餐飲值270B美金
M記全球化都係140B
可樂 200B
我仲唔沽爆你

穿40蚊夠話開車結果呢
投資者嘅眼晴係雪亮嘅
有價值就多人買
就嚟又50蚊
呢刻唔揸
75蚊嗰陣你就問做乜無位上車

中國13億人口 人人齊心撐美豚

識貨
可惜美團無牛買

咁你贏左上到升天 我都沒計
我只係用常識買股

大陸野 不了

基本分析埋比你 仲要走去沽 豬死你阿

點解隻屌米唔學下美團 大家都係W

大棍

788

殘忍只需一棍

早走左隻牛 想入返

走黎做乜

坐到頭都暈

0.056 > 0.061

廢淡

278要來了

同2007合作 2007升得仲多

挾淡挾淡挾到年三十晚

美團我日日用，其實佢最終目的唔係送外賣，係

錯過左棍

我返工有時做野唔得閒咪set條件單 今日食咗兩轉 每轉十幾格

日日俾希望淡友

日日審判

期結扯高平倉

牛牛

今日啲牛熊交易佔46%

期低水

點樣可以睇到

63830

加菇。。。加菇。。。

唔上唔落

準備棍上高收半日

反手熊未

當然唔係現家龍市沽

但真心大陸加印度外賣仔值200B咩 佢全職轉型我或者會睇下
要炒不如炒雷蛇

熊左!

睇路呀 手足

沽撚到24000

又升

點睇

淡淡進場

夾足365日

夾死

Hi布神 我交左form,求加入gp

go go go

冇人玩正股了個市咁樣

等大戶買正服
個個買晒牛熊CALLPUT

布神訓緊教 等下喇

終於肯升，挨左成個星期 !

升左成個月

淡友唔易做

276結算啦 咪再升

要有信念!

我有玩，執左幾百蚊心足了，可以 call 隻靚 G 賀新年

升到286

幾舊有咩靚g啊青

痴撚線 好友都叫捱

大陸經濟唔好，HG 都減哂價了

真係升足成個月 3000點啦

好彩之前有入少少2007 未餓死

一樣喎清
內房 go go go !

基本啦 睇左佢好耐 突破9.9要追入

你買入位靚，我執左少少走了

一分鐘都叫捱架

起碼12蚊先走

Why not 追得過
個勢直上

入熊得唔得

有無手足有玩1918

2800 咁多沽空

一樣姐 日線圖都係咁走

同大市一樣回報 唔玩啦 係咪

得，已all in

282 大戶熊 all in

ok

無加密,即係

2007張5分鐘圖
十幾二十支陽燭夾住一枝陰燭 勁到

就快又到特價牛時間

轉燈轉燈

瞓左冇睇 淡友開左party跳樓未

我都交左form 求加

呂神我都apply了

交左form 布布

Thank you 係咪等你邀 個band自己會彈出黎架？

今日期結拉高個平均價 真係好

呢兩日又證明期結係大晒既

禽晚美股買short 就係咁
Hi

即時夾10格

700死上350未

上證食屎了

好多大單買2007
抖下好再上

又山頂牛

溝！

熊軍集氣

all in jor la, 無得溝

國家隊仲食緊lunch，一陣會大彈

俾d力插落去得唔得, 俾我食10幾格走人.

收到風
今日收+300

新熊軍示意圖

410正臭雞
2007同788合作5G升咁多
佢同762合作搞5G唔識郁

已ALL-IN CALL

信念

我都交左。求拉我入去

新手請教, 想問如果小本..得個1-2萬玩.
係咪無人玩warrant嫁喇?? 如果warrant既話..call/put 700定恆指好呢.?? 輸時間值?

All in Liverpool

I like MU

sickball

真心求教

20000可以買我老死 團圓豐收 單win

唔上唔落 似唔似上個月大暴升既前奏

做開cd rom有追開post求加
唔會亂問野

準備又牛先~

加哂啦

冇Wo, 布神

收唔到 我琴日填架

64390 @ 0.06

係咪你地d原因太7

唔係被被選中既人

講左要拍video 先比入架啦

原來係咁

熊熊哈

咁細本牛熊輪啦
騰指 兩個咪19樣

琴日交左form,求入group

呀爺引熊

柒象都無用啦 都唔知賭神係邊

你講大話 賭神一直係巴西

cfu呀

牛 0.06 >> 0.058 SAD

反手先~

禾d牛牛

你反手咁快，好難跟你

正想講 好難跟你

63830 @ 0.045

Long put 1299 67.5 1.4

50點range mon到頭痛都玩

又輸兩格

-0.03 +0.05-0.02-0.02

明燈

嬲...
跌左廿點隻熊都郁一格

又妹
果然要係273上面整固下

屌你咁玩法就去炒期啦

嬲
27551 +1

Daytrader哥哥，點解會係range頂開 +....

靚仔，係咩原因驅使你不斷反手入場？

不如睇返圖畫線算罷啦

今日個range 就係 274 - 276，27551 開，用百幾點博 49 點？

差唔多準備要跌

你咁樣越玩越窮

不如all in Liverpool

我琴日叫咗佢長揸牛，如果有聽，都百幾二百點啦！

期結真係好難玩~

唔過夜
過親夜都中伏

長痛不如短痛，咁玩長遠都係輸

大迷信黎，我過夜靜係啪過一次，衰貪心，跌咗10k畀輪商
我d牛過咗10晚都未有事

唔見 30% 都大劑啦~

唔緊要啦，又唔係開飯錢，拎得出黎賭我都有預咗輸曬架啦，跌1000點咪乜都無咯~

Anyone 又牛過

買定離手

繼續牛過

兩邊買曬唔駛煩

好撚辛苦咁執左兩格平左~

今晚放鷹收你皮

輸一鋪好難追架

平時輸開幾多，拎哂去博近動物
咪一樣

月頭on9 過左次野就唔見兩K幾

打工對冲

係，熊左，等收錢

收到 all in牛

布兄仲牛緊？ 睇唔透了

撚狗呀，咁都睇唔明

淡友悔改未

AO完 收DH都似

睇唔明了

qq 做乜最尾有一大棍

AO 劏埋27638 熊

日日份劇本都一樣嘅

Sing到咁，聽日千升

不嬲都玩尾市棍上

挾到年30喇 熊軍

下次期結要收手.
俾人打到面都腫
係咁蝕格蝕到傻
唯有明天再黎過

日日咁講日日升

邊有咁難炒，今日一樣係逢_追_就得，大方向係北風

仲追？

世事被你看透了

今朝有個靚位 如果有把握到 可以揸一兩個禮拜

有冇命等到下次

ig 過埋 277，大戶好野

開市跌，急抽倒升，磨到尾市，衝dh ，日日都咁玩悶唔悶

阿婆都識玩，直上見三萬

但熊軍仲未肯悔改
25000夾到27600啦

期結幻覺黎架姐，呃我唔撚到既

係囉 依家咁高位追咩 熊熊哈喇

收到 口是心非既輸到冇錢過年 熊熊哈

支持

頂位29000牛牛嘻go go go 第一季見頂

聽日升多一棍俾我有個肥年得唔得 !

聽日28200 一早講隨時牛得

聽日枝棍長到你唔信

最世界嗌牛 而家吾沽等幾時 四十球貨系手 夠彊升上283

全世界

邊有？大摩話叫投資者撤出股市

係咪想逼死晒淡友以後冇人沽貨先安樂？

40球牛
大戶唔敢升了

269 272貨 平常心食花生

升上283又換車

即係叫人買牛

升幾百點已經幾球野

新年28888好意頭

無晒癮

仲戒緊賭？

一時時啦
番工忙咪唔玩

即係破左戒

今日我無買

2月尾30000見

犀利

咩叫爆雷
呢兩日係咁聽到大陸啲公司爆雷

今晚國際有無咩重要消息傾？ 公布？

可能美帝財長會吹下水話磋商有進展咁ge狗屎消息

睇黎2月大户繼續好倉

LM

巨棍

Cls

1月收276 都幾鬼

做乜沽

係咪殺到280熊先可以沽?

淡友竟然仲敢諗沽

聽日坐278望280

沽唔係唔得 你阿爸開金礦咪沽得囉

27735 -10

跌番
好彩平左

賭癮起

係呀
真係賭癮發鳩買

好撚易玩

牛證任你揀，阿婆都識玩

聽日都唔跌就轉身睇好

2幻8都係100%既事
留意到好多人仲同錢作對
搏佢極限熊賺幾倍錢

跌您老母啦

奶ching你張275開既-1係咪平手走到

275無-1呀
不過係止蝕左
唔係我親手買唔計

戒賭既第一日

夜期坐左大拿拿11分鐘呀

聽日又係戒賭既第一日
每日斬係第一日

連淡友都悔改
會唔會爆一獲金架

點爆

仲差個裂口一夾

做咩要戒

點解既

俾個機會佢幫我贏錢

牛市?

有人幫你買

輸錢唔開心，就掉左個倉俾人

沽爆你地牛軍老母系呀

好事來的

依然係熊多過牛

我忠實熊軍

屌忙撚左一個月戒左成個月，而家覺得好冇感覺

我一日唔認輸大戶都繼續升
你地有得贏
我又有得高加沽
雙贏

美國大户

爆升 聽日千升

個個都睇升

咁又問我點睇

唔識啊嘛，冇上黎一排冇人教我

你當我燈咋下

當你許願池

唉
止蝕左先番到去

我想入布布個谷

審判夜 牛軍太high

夜期引淡倉

夜期大插

夜期呢d無現貨支持既引到乜鬼

呢度都冇幾個人炒夜期吧

大把人夜晚炒緊 IG, 夜期
好友咁high 比大戶審判啦

Gun

震倉 架船輕啲聽日衝快啲

見你咁燈梗係問下啦

個tone成個彭巴咁

我岩岩填左Google form, thank you

呢啲日子，唔賭好過賭，瞓醒先算啦。

最慘家下係我洗緊無人接力

等老鮑吠完先算

249

挽能原

夜期完全無反應

夜期唔升住，等聽朝多d人玩果陣先比大家一齊賺

真係龍五

我都交左 唔該布布

龍五

夜期特價時段？無人買上去？

牛軍玩完了

一棍

牛軍聽朝收屍

沈判好友

堅持

就死

聽日沈判淡友

牛過 今晚真係有教好訓

跌跌車

叫牛叫左成個月

係！死得了

我係死廢淡

岩聽

牛開始多

美股停左咁 係咪等三點?

31 Jan 3:00am 美国 美联储FOMC公布利率决议及政策声明。

陣間3點

主要睇會唔會繼續縮表?

主要睇老鮑奶鞋底

走鬼啦

老美扯到好行

cls

唔係掛，真係唔想再加埋佢？

Big mistake is making
定係佢想造市炸

一睇就知係消息棍, 今次又講左D乜?

未講野，但公布既字眼冇左預期加息

老鮑話今年條件不如2018

次次都咁樣推個市上去

晴巴點睇

美金同金都上左highway

呂布終於重開劍指post
對上一次深刻印象係劍指32000
319xx就回頭

淡友呢棍重傷了

淡友點過年呀

夾到年30晚

琴晚夜期特價時段原來係真特價

今次真係挾淡挾淡挾到年三十晚

280熊今日終於夠鐘上刑場

280 肥熊

大戶追殺熊軍

開市買牛仔

有冇淡友未止蝕

熊軍永不投降 寧死不屈

今日282啦

開得淡未架

逢高加...

淡友又要繼續追熊了，一路輸一路追

逢高加沽

召喚加菇俠

Ig 回翻啦 我淡又贏

屌，好在早兩日轉玩左牛右熊

仆街輸馬又輸沽

280 記得沽牙

黃俊4串11今日睇緊樓啦

唔賭喇唔賭喇 打3份工儲錢算

1月大陸pmi 淡友既清泉

熊三信號

2月期指未平倉合約增加9187張

唔夠一萬
放假了

叫左你牛哈哈架麻

有冇手足幫我收屍

280熊 ？

開市仲有冇位入牛

高處未算高

夜期大特價你都冇買？開市點追

Qq350未？
加沽

尋日坐唔住-10格走左

幾時悔改

又要搵牛熊`

恆指高開 淡友成最後贏家
又有位加沽

G持

冇晒力

長揸好過你日日dt
呢幾日被夾過的牛仔如果你都hold住應該大賺緊
建議檢討一下出入市策略
唔係個個都適合dt

28000 gogogo

278開

QQ 9:30升到353

坐太緊會驚~

大戶不死熊！

睇期啦

唔trade 又週身唔安樂`

仲有少量現金頂到3萬點

要買油啦

低水咁多既喂

熊軍

知錯啦 夾到嘆嘆腰

牛軍食糊未

態軍日日贏
日日都新特價熊

2 月平時要低水百幾

賭癮太強，你咁樣不如過大海賭，大單邊買牛都輸到錢證明你trading strategy唔work

2月特別啲架？

仲有1分鐘啪280熊

日日都低開高收

son of finance 點算啊

坐緊

今日有冇機280

不死熊都拜拜了

追唔追好 次次玩都豬

經過上次272 好多硬淡
夾到29000

廢淡又要止蝕
無錢過年

大把硬淡同你分享壞消息

279仲扮硬淨

喂
個市有咩好消息？
慢慢周俾人拉咗係好消息？
做乜狂升

硬淡表示過年利是拎埋黎沽

聯儲局

騰指

RSI 90
Cls

美國唔加息住
好似係

期結完都仲升 已經諗唔到原因解釋

原來係唔加息
淡友真係好慘
雖然我自己唔係
但見係咁俾人夾，
都睇到有啲唔忍心

好似尋日馬仔
頭3場wp 買哂都無

279
淡友280就會返哂黎
到時仲按埋老婆都要沽!
淡友唔爭在夾多100點

大大棍咁升

淡友280鳩縮定大注加沽 做人做狗自己唸

夾到不要不要了

升

大市欠淡友一個千跌

279條牛柱一下就啪左
唔緊要 仲有280

278重貨區要針了

時辰未到

練睇圖啦，消息信唔過

報紙佬話港女低已見 而家係暴力式反彈期 今年至少會升返去30000點
而家唔上車要驗腦

5月前見，下半年行大區間

睇圖290基本啦

屌米真係垃圾黎 隻隻都彈 係佢唔彈

係垃圾，不用看

美豚夾撚死了

牛船太重要回下

無力，沽得

gagu

輸左50k

走左啦一早

逢低加牛

開車

大芋真係好人

27800熊死左

追唔追28000熊好？！？

28000前好似有勁大阻力

暫時沽好過熊

唔係突破左W形頸線?
仲有邊到阻力?

下個阻力應該係285

想追熊贏返d錢，今日加沽可以？

點解想贏要追熊唔追牛
睇圖要回吐起碼等211

點解唔諗下買牛赢返d錢呢

64384 0.071 ~

升到咁，點都會跌掛

龍市加沽？未死過？

搏高槓桿

想入返呢隻報仇

企穩27820 可睇28500
企穩28000 睇29000
點解升到咁就一定會跌？
大勢係升 琴日回吐到27550企咁耐今日反彈係必然

博轉角 食盡D

我覺得而家係熊二，會唔會係最後反彈浪？

破返272先反手都唔遲
以為到頂/到底先輸最多

買左2萬蚊博一博

G拎持

咁勇，我頭先入熊執幾格都心跳加速

一齊入去幫大户收屍

慢煮熊肉

281-282係咪仲有個裂口

又大棍..

低水

280熊

開左淡倉既朋友 心情愉快嗎？

死開

0.071 >> 0.079

又可以加沽了 熊仔餅大特價

升災

應該今日截胡 定係等聽日

28000 is coming to town

唔好呀 岩岩先加左熊

大戶屠肥熊

29000 再加 30000 再加
總會跌

唔好淡住 最少仲有幾百點升

282

不死熊

淡友無謂同錢作對啦係咪

穿278悔改左

27694 +1 27748 -1

正式宣布反彈浪尾段
沽得

升唔穿280 仲唔加沽？

距離250MA 只差500點

穿頸線個下要悔改啦 個下反手揸都執800點

又扮升唔到引熊？

企穩 28000 望 28500
企穩 28500 望 29000
.
.
.
淡友加咗沽未？日日都有熊仔大平賣

牙爺回緊,無力啦

落到279好入牛啦唔好咁硬頸

再加！281不死熊

281無阻力點不死 呢個位睇阻力就285

280 熊仔再見喇

牛市長渣7200
一股不放 原來幾和味

多謝淡友送錢

究竟你做乜膠 ？
夾到傻左？

2823都大大力

好開心 上咗鏡

個Group既內容就係笑淡淡

條撚準備 差20點

碧桂園給你一個五星級的家

分分鐘唔會回 磨夠就再直上 唔俾人上車

係時候

你唔係以為我真係開熊下話
我262牛上黎

大戶又玩扮280不死熊
仲有冇傻淡落搭

搬左上282 285 lo

咁耐都升唔穿，沽得

各位熊軍將防線移左去 281未

真係慘 假膠
D小學雞仲要拜神咁求你入group

太早走，賺少左5千蚊

我執少左6格 睇多左

跟升唔跟跌

劍指四幻

赚少4千

個個入哂谷

28000既熊仔準備死

條撚準備

啪

啊 入哂

低水咁多 夾硬扯上去

除淨呀，on99

已經算高水好多

啪埋
今日會唔會剷埋上去追殺282/285

屌 真係28000
係咪要沽返注
大淡友沒事巴呢?

學多d野先

布神，我今朝apply左入group了

咁就死左5千幾張熊

280

千升

最好整固一下，儲下新熊，再殺

如果班淡淡傻唔曬 應該今早搬曬上去

搬落去啦 仲搬上去

下晝仲有無得夾多下

退守282

淡友大本營快d搬上285
加油

逢高加沽 牛軍有種黎282殺我

企唔穩

我準備開292

allin熊

搬落去既就唔係廢淡啦

挾到淡友投胎回魂再挾過

廢淡抵比人夾

好痛呀，我隻熊仔仲有無得守

強國pmi ok wor

無事，不死熊

等返0.044先賣!

28048
邊可能唔死
震一震就啪得
你望有得執骨好過

中午收市前不死

咁除淨要低水幾多先正常？

一陣282

會唔會又dh收

再買貨
重牛食大浪

新年就到 玩啲咁既野

等1點收屍

282點算好

聽日收屍

gun

唔收得唔得啊

冇可能，282 283今晚變重貨區

等陣開市即走

殺極都有，淡友實在太有米

仲有淡友生存緊嗎?

我都冇扣過血

勁

十一月走哂3690同hsi put 就係為左280依下 點知佢先跌再升

淡友用入牛PUT同佢死過啦，迫佢打牛!

淡友唔買熊 大芋點托市升
淡友唔好走

熊！熊！哈！

好友唔買牛 我地淡友點沽

佢地冇米輸
我地好友邊搵錢黎賺

一陣轉角你咪又變翻淡友
挑你老味

升無限，跌有限。怕咩

既然你咁講 買牛先

仲熊，on9

DT可以啊，博幾格咁囉

夾足4000點有幾多淡友要吞精

美團都爆升

賭股咩撚野事

繼續估b頂

上升b先岩

仲有無得上牛軍車

現價
買牛未來3個月日日數錢

一陣會唔會有大棍上

日日都有

跌啦終於，加沽

我信大師 無理由連開20鋪大

快

開大開到2046

有無望280收？

肚痾咩

成班on99 一陣跌成班咪又鳥獸散
扮撚哂野咁講經咩

高位回落 又可以加沽

熊！熊！哈

最後通牒

你今日加咗沽未？加咗就得，等我地牛軍安心數錢

3690

美團53

你put咗？

大家加沽未

認同

企唔穩
加沽加沽

27950 都穿唔到，係時候沽啦，執 50 點都好吖你話係咪呢？

人仔走強賭股就升
定律黎

牛 @0.077

大陸啲爆雷係咪搞到就嚟支爆喇？？

乜事都無，唔好炒A股就得

大陸已經好少人炒A股，A股垃圾股太多，有錢都炒港股美股
唔炒股就去買樓，橫掂中國政府唔會畀樓市大跌

好似好大獲，間間公司業績都瀨晒屎
一陣還唔到錢比銀行，火燒連環船
吉倉睇落地獄

去美股正常
但香港股票同大陸啲公司太多掛鈎
我係大陸老散都搬去美股好過
睇黎又就快萬劍歸宗

上面一早有解決辦法，債轉股
銀行硬食之嘛，結果咪又係政府包底
印多幾十億就搞掂... 咪住，家陣興電子支付，連印都唔L洗，直接改數值就得

果然每次放大水都有古怪

今次d樓無升，因為放水用咗去settle壞賬，d錢真正放出街唔多
不過放水解決咗債務危機，個市咪可以安心升上去~~

美團gogogo

阿爺瀨緊屎港女又唔跟跌

沒解決過，太多垃圾公司賺唔到錢
你比幾長時間佢去run，佢都唔會賺到
最後咪又係一間接一間咁汁，火燒連環船

連續好多日喇

0.074 -0.03

國進民退，債轉股，接管埋做國企咪得，中國政府持股 100%

巴打你無聽書，我叫咗 27950 沽賺 50 點.......

自己睇 #777 post

食緊飯呀~

以後大陸全部得國企

入左2823點算

下次記得爬文

拿拿聲換其他野啦，中國金融股都唔好買，中國地產股可以買

沽左又賺

今日又白做啦~

大摩話A股平呀 抵玩.................

上證轉燈

今日我唔得閒DT，唔係呢60點食L硬...

排返0.073 牛先~

地產真係得咩？
我覺得最伏就係地產股

買左2007

民間流動資金全部去買樓，所以中國政府唔可以畀樓市死，樓死=真支爆，你話中國會唔會咁快爆？拖多二三十年總可以吧

不過其實 2007 同 2777 d 樓好伏...
起得好求其...

搵笨柒呀~
明明都係差唔多位走
0.074 放就得..
入就唔俾

牛熊跟期指，係咪期指上咗

2777都有諗過但未有位入

開車未呀

不嬲入果陣又蝕一格
放果陣又蝕一格
玩一次total蝕2格
所以沒返有贏30點以上既信心
唔玩好過

就係期指呀DIU

其實痕大仲好過褲力

你今日個trading range係幾多？

牛 入返先0.074

融創啦不如
老老豆豆呢排睇緊683

融創上得太快，追都追唔到

我?
+0.08 - 0.03

出面d牛貴刀。。。

琴晚夜期大特價好想買，可惜未出糧無錢

我隻61916熊死唔去

頭先唔走？

30 點得兩格...

確認28000大阻力！

輸錢點解走

幾手呀巴打

睇完你或者會明

10000 黎架

淡友悔改仲黎得切..

840000股熊仔

0.074 .... 0.077 +0.003

玩對家我次次都輸
一無信念放左第日即刻升到pk

要有信念

可否確認28010係轉角位

同你個名一樣

大戶俾晒機會

已確認係跌浪開端，熊熊哈

想 熊...

騰指係正0.382磨

28000要轉勢啦
熊熊哈

好友升左3000點冇理由唔食糊
gun
開熊開沽開put

on9港股跟升唔跟跌

加沽呀！！！！！！

要好好教訓一下好友

其實都幾勁，可以成日係幾十點range磨成日
好有藝術性

街貨多唔多

磨到 AO 收市抽上

又頂住上，聽日出方向?

升穿28000已經冇理由淡

64384 26%

淡友熊咗未？熊完就可以再上28000

各位沽咗外賣仔既巴打有冇懷疑人生？

明挾 挾到就比佢挾 挾唔到拎錢玩下隻

升 冇理由做淡
跌 引熊
淡友縮翻入老母個西到

牛~@ .008

0.078

想上返牛車

好友今日過唔過夜

點都係淡友死

繼續過

過! 入牛+PUT睇你升得幾耐

升就我贏
跌就你輸

今日好多淡倉

貿易戰下，好友必敗！

俾我今日贏埋注牛啦

一定

贏多贏少姐

熊過

PK LA 27918

敢唔敢過

好唔好小注牛對沖淡倉

唔敢~
想止蝕了~

無膽

止完先升，隔夜高開，已經循環咗好多次
升浪買牛賺唔到錢，真係好難

利申349加沽Qq
今朝27950加沽恆指

唔過夜...
過親夜都出事

琴日LP 左AIA 67.5 輸到我PK

建議所以淡友入牛對沖

龍市五期，做乜睇淡

留名睇今晚牛熊比例又變番1:9，281-285全部大大條熊

285應該一大條熊柱

all in 熊
熊熊哈

傷頂嘛~

係，快沽

求布神比我入谷
原因： 唔係想學野嗰啲乜乜柒柒 依到成班牛鬼蛇神係到睇好做好乜撚野30000點gogogo 得我一個搵位做淡好孤獨

買隻20天線牛，打我喇大戶

再沽囉

填form啦

有埋追

俾多15 點就可以0.08 沽啦~

搞掂

我又入 係邊度填

睇個勢收day high

唔想過夜呀

day high please

勁假先dh

唔追post既人冇資格入

0.078>>0.078

牛三

加到個入 谷原因 好掛住牛籤仔

+0.008 -0.003 +0.003 -0

都叫有8 格執..

想jump

道指兩個頂背馳，又有條100天線係頂頂住，都係吉倉過算。。。

700

降軌~

邊度有

qq ao

熊過 沽爆佢

自己度下

又黎

升穿左喎

今朝度.. 未穿..
琴日一掂就跌返成百點

布神你好填左form想入谷

用邊點畫

晴巴SQQQ開係咩位

走咗

HSF 28055？
做乜鳩

淡友玩完

hi 淡友

仆街了, 競價完左先爆上去, 聽朝淡友又9:20強制止蝕

大家有咩止賺技巧，尋日執少少走左，點知今日又爆上，賺少左好唔開心

聽日 28100 又打

熄機

3 格~

大家一齊渣爆佢

聽日到281熊熊哈

熊軍頂住呀

牙籤仔

佢IG止蝕姐

圖爺被人炒

避險喎，牛軍睇路

鬼叫開GROUP咩

好慘慘豬，喊咁濟

但仲比佢開咪

俾邊個炒

最後遺言

策略王，仲可以開黎食下花生🥜

乜dow 穿左降軌咩？？？？

Put 得

夜期暴跌 熊軍必勝

暴跌左都280

1點=大棍
5點=暴跌
10點=股joy
做好友真係好輕鬆, 開市call收市放=100%贏

熊市重臨

如果聽日裂口低開

今晚反枱再裂番四五百點先啦

熊軍全滅

玩完啦，股災啦

牛軍玩完！夜期跌成百點！

大力啲 插深啲

聽朝唔係綠色開抽兩位巴打互含

紅色都含得唔得？

快啲熊

快put

夜期慘倒跌，好友速悔改！

代表有國家支持＝好消息＝爆升

瞓咗冇睇，夜期低水幾多？

高水35

我feel 到10:30淡友就要交番個場俾好友

熊軍大資金準備到

其實依家已經要交，都差唔多28000

瞓左成個月
跌左有冇10點呀？

好友悔改未 夜期暴跌左60點

股 joy

翻黎就郁，翻黎就郁

斬哂所有淡倉 得番 sqqq 暫時咩倉都唔會做住 因為自己功課做錯左 所以反省下先
對唔住咁多位巴打

人生流流長 唔緊要

可能而家真係要跌

唔遠架啦，比信心自己

晴巴 已經好好人 苦口婆心咁教

唔緊要，仲有一堆淡友同你同船

神都會錯 可況你係人 加油晴巴

但我覺得晴巴已經好神

唔好咁講，我都有sqqq想請教下點解唔斬埋?

信念呢

聽日係米玩撚完 我買左成堆未日熊

我覺得今晚會回wo, 頂背馳加100天線

見到美股d 財報咁靚 真心驚驚地

真心祝你好運

夜期已經企穩28000啦

good luck